逆向思維

琴晚有好多source
所以有餘力嘅手足可以係國際戰線到
用警察係母親節嘅所作所為大肆報道
懶啲就瘋狂repost（都係國際戰線）

你係國際戰線repost再加返個trending hashtag
係有效過你係ig repost然後caption 'jm9'

知你好唔開心 但唔好唔開心完就算 然後生活如常

雪糕筒 Airbnb 自導自演 僭建 冰毒 曲解法律
請追擊